นักเรียน
หญิง
สหรัฐ
คะแนน
ทดสอบ
วิศวกรรม
เทคโนโลยี
สูง
เด็ก
ผู้ชาย
วิจัย
หน่วยงาน
ประเมิน
ศึกษา
สหรัฐ
NAEP
ผู้หญิง
ทดสอบ
วิศวกรรม
เทคโนโลยี
สูง
ผู้ชาย
ทำ
ทดสอบ
เด็ก
นักเรียน
ระดับ
เกรด
แปด
ประเมิน
3
เนื้อหา
เทคโนโลยี
สังคม
ออกแบบ
ระบบ
เทคโนโลยี
สารสนเทศ
ศึกษา
ปี
2014
ผู้หญิง
คะแนน
ค่าเฉลี่ย
น
สูง
ผู้ชาย
3
คะแนน
43
%
นักเรียน
ทั้งหมด
ทำ
คะแนน
สูง
ระดับ
เรียก
เชี่ยวชาญ
จำนวน
ผู้หญิง
45
%
ผู้ชาย
42
%
ศึกษา
โต้แย้ง
ความคิด
ที่่า
นักเรียน
ผู้หญิง
สนใจ
เทคโนโลยี
น้อย
น้อย
ระดับ
นักเรียน
เกรด
แปด
ศึกษา
ส่วนหนึ่ง
ช่วย
ลด
ช่องว่าง
เพศ
บริษัท
เทคโนโลยี
วิศวกรรม
ที่มา
TheRegister
Topics

GenderTechnologyEngineering

